《環球時報》總編：港府沒被美制裁嚇倒 展現「硬骨頭」

警方早上拘捕壹傳媒創辦人黎智英及壹傳媒高層等7人，並派出過百名警員搜查壹傳媒總部。內地官媒《環球時報》總編輯胡錫進發文，指事件傳遞出香港特區政府展現出了硬骨頭，沒有被美國制裁和一系列其他制裁嚇倒。

胡錫進又支持香港警方嚴格落實《港區國安法》，對所有敢於以身試法的漢奸賣國分子進行依法打擊，同時請華盛頓看清楚了，所謂制裁在全體中國人民對香港的支持面前，不過是撞在巨石上的臭雞蛋。

衰軟嗶豬

咁硬可以拎黎打鼓

出解放軍未呀

賤骨頭就有你份

俾人批中
美國打支国，支国就拎香港出氣

港共死淨D骨頭就岩

撞在巨石上的臭雞蛋

新菜式

睇左推上石頭上的臭雞巴

展現「濺骨頭」就有

硬骨頭係咪講緊條Jer？

做咩抄四方西名言？

賤骨頭

今次有新野

硬骨頭
雙重標準
跳梁小丑
虛張聲勢
蠻橫無理
淪為全世界笑柄
毫無政治和道德底線
撞在巨石上的臭雞蛋
赤祼祼的霸權主義行徑

邊度硬呀？龜頭呀？睇過

石頭同腳，之後到硬腳骨

美國可以加辣

硬骨頭？殘骨頭咋吓嘩

不過錢就冇了

賤骨頭當然硬

打路人就叫展現硬骨頭
做咩唔去美領SHOW骨頭呀

狗先有啫骨